[緊急] [港鐵聯署入] 七三十罷工?

可唔可以回應下 係就要即刻文宣叫人跟隊
[突發] 港鐵車長: 7月29日之前高層再無回應 7月30所有港鐵線罷工

推

PISH

係咪真呀

全港大罷工

幫到share到有人應

推到車長入

呢個真係要FC

係咪真係車長吹雞呀

推！求fact check！

未經證實架

真係?

真係車長罷工 相信同全港罷工冇分別

推 全港大罷工

文宣快啲做嘢，呼籲所有人7·30罷工

聽日我哋要著黑衫和平行街

柏林圍牆倒下都係因為一個未經證實消息

推！

加埋巴士就正
交通一定癱瘓

壞車冇人想

如果係真
呢件事會比200萬人遊行更加能夠撼動社會
廢老藍絲連「班廢青收錢搞事」呢個自欺欺人嘅無賴講法都拎唔到出嚟
設法避開政治嘅港豬都冇得再避

YES BABY

光復香港
時代革命

【投拆Hi】一人一信繼續投訴999，on L 9

fc?

你地係到擺緊車長上枱
要唔要罷 係咪要由返車長佢地自己決定再公布

唔係擺佢上台
只係車長罷對全港罷工係一個好好既契機

pish

點解仲係冇人

[長文]人生最重要的選擇題

Fake

推到車長答
個工賊會組織冇代表價值

咁我已經答左你

車長?
失敬失敬

車長開名聯署已經好勁 真係主動發起罷工?